全面檢測無人去，算唔算用月鵝隻手大大力摑左鄰國一巴?

學術討論

【武漢肺炎】「華大基因」核酸檢測套裝有問題 致瑞典出現3,700個「假陽性」個案

如果假陽性送去醫院隔離，隨時冇希變有病。

唔好阻住藍絲返工啦

所謂300萬藍絲死咗去邊

都係晒氣

底褲送都無人要，要左個d都無戴
佢咪又係話好成功

呢壇野都一樣加喇，到時十零萬人驗左佢又會話好成功

根本人無恥則無敵

200萬人遊行無摑到？
區選無摑到？

全民檢測無人去咁少事都要拎黎打飛機？

假設有10萬人參加，但中間取集樣本時發生醫療事故或感染會點?

200萬人 - 無。成件事被外界感覺中央無主導。
區選 - 有，但唔夠大巴。台面上中央無介入。
全民檢測 - 情況類似區選，但係今次係隻鵝"主動"要求中央，而"中央"又派人落黎支援。